大家覺得香港會唔會封城？

倫敦
意大利
紐約等都陸續封

東京都不斷吹風有可能封城

唔會
因為我地想封城

林鄭又唔俾我哋得逞？

唔會

咁又係
支那武漢4月9日解封
維尼要扮冇事

會跌入敵人既圈套

唔會 因為香港人要返工
山竹後都要有返工
打到嚟都會喺Office食花生
有炮彈飛埋嚟都係運命嘅安排

聯署facebook專頁：

聯署Link：

封城停工最好

前面街口槍戰緊
香港人：打撚完未啊就快遲到喇

公司隔離棟大廈炸撚咗
香港人：好彩炸唔中我公司，可以繼續返工

錯，佢會封外國但係大陸除外

[前面街口槍戰緊]
屌 要我兜路 麻撚煩
[公司隔離棟大廈炸撚咗]
坐定定喺個位做嘢咪冇事囉

林奠會同你講 封城(中國除外)

會，不過半年後

唔會

蝗民要用香港醫療制度

醫返好先有力屌鳩香港人

對，777會封哂全世界，突顯中國的安全

Agree

新年後大把人其實冇停過工

一定吾會

國家話可防可控呀
港共點敢反對？

跟國家對著幹？

只有北京權貴先可以封城。

咁我地不如唔想封城

整返個撐警愛国復工大遊行先啦

一撚定唔會封

Push